T1 監工課程入學面試問題,望解答!

各位師兄,小弟打算報IVE T1 課程讀,知道入學要求有5年地盤經驗,

但有幾條問題想請教各位。

1)小弟我有僱主證明工作經驗,公司信同公司印,但讀之前係咪要面試?

2)如真係要面試,想知會問D咩野,好等我可以溫下書